正式宣佈所有無number, 冇委任證既人都係冒認香港警察

所有冒認香港警察既人 都要受到法律既制裁 香港人有權行使公民權利
手足夠既時間 可以踢波+召換神獸
記得開遮